其實連登仔成日質疑香港0確診，係咪當醫護手足係condom?

屌哂你地老母，對唔對得住醫護手足

Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞

醫護有職業道德唔透露病人私隱，強姦又好肺炎都好會守口如瓶

手足

快啲block, block完等我一齊砌模型抗中共

強姦既野，爆出嚟只會對手足做成二次傷害，做人有啲同理心好無 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

，